一陣六合彩有2，5，9 呢個組合 一人派1000!!!🖖🏻🖖🏻🖖🏻

用左班拉福特計算法黎買

出呢個組合我就中硬

有 2, 5, 9, 22, 25, 29

其中3個 一人派1000!!

ok lm

OK LM

咩撚野班拉福特計算法

Lm

樓主加油

ok

lm

淨係中 2 5 9 呢？

留名